點睇大麻股泡沫爆破？

sndl, Tlry 呢d妖股全部跌到西咁
當年吹到好勁既大麻， EV,全部跌到西咁
信左sh 撚真係想死

利申： 岩岩清倉大麻股
TLRY 40蚊貨 岩岩止蝕
Sndl 2蚊貨都止左

話題股高位入
自己戇鳩唔好周圍同人講

兒登仔開始唱淡即係可以建倉了

分享經驗

呢啲經驗用唔著

加州肯減大麻稅未

合法化之後
多左交通意外

me tlry大將軍

幾次30蚊都唔放
均價23

sndl唔敢講但係tlry將會成為龍頭大麻股
市值升十倍都無問題

係驚佢跌翻落個位數先上姐 ....

又跌4%

日日輸錢

豬死了

你冇貨

23蚊重倉

上年咪個位數
睇埋apha 412財報點
之後月尾又傾墨西哥傾大麻合法化

唔使睇財報
點都蝕錢

其實apha年年蝕錢
TLRY 收黎做乜

做龍頭

真，跌足成個月
仲坐緊SNDL。唉屌

屌。穿埋1蚊

其實TLRY財務仲差
合併完都係APHA CEO揸莊
係掛TLRY名姐

Sndl 個基本面都係極奇垃圾 又多流通股

sh妖股

其實黎緊仲有咩合法化議題消息？

輸左50%仲止黎做咩

好彩只係買左一皮野sndl投機